應該禁止係巴士大聲講電話

好似嚴禁飲食咁，禁止埋大聲講電話

認同
唔認同

1

2

3

好撚認同

十年前巴士阿叔

4

即刻落車

大家把聲都係咁帶架啦

你講電話我有冇騷擾你呀

咁你拍我膊頭做咩撚嘢姐

屌 朝早架車靜到聲都冇滴
個個訓哂教
條大陸佬用丹田講電話

其實巴士阿叔都算好野
自己嘈仲要屌返人轉頭
仲要屌贏左

日本一早禁左啦
搭地鐵巴士靜到

係個四眼龜渣啫
俾阿叔拋兩句，笠水笠到淆撚咗

日本咁

應該學日本啦

佢開聲已經好勁架喇
成車都冇人開聲
但有個阿姐係咁大聲「唉～」同「㗩」

小巴，港鐵都要！

佢開聲仲俾阿叔屌得仲金
之後仲要順埋阿叔意
臨尾諗住攞尾彩叫阿叔唔好亂咁提人老母，點知俾阿叔再屌翻轉頭多獲

其實果陣全車冇人幫四眼口，
真係幾慘

阿叔咁撚有氣勢又有中氣，真係好難幫口
隨時俾阿叔屌埋一份

想隻dup呢就隨時 唔…唔需要算數

有緣碰頭

係應該禁止係巴士上大聲傾計